山神推完死位又嚟個貝碧

hea到完場終於識郁

作用既野你識閪

d 死獌狗廢撚到閪咁

全能到仆街

獌狗就係屎

獌狗廢撚到